[悠二召喚]係時候update下啲低價list

頭先回post想搵條低價打lol既list
但係大佬……你條2k同2.5k一樣既

我岩岩整左條，大家幫手睇睇
應該有更好既ssd同ram，但係我頭先見平就加
DeskMini A300 $1300
AMD Ryzen 3 2200G $693
WD Green SSD 3D NAND M.2 2280 120GB $179
ADATA Premier DDR-4 2666MHz 8GB (1x8GB) SODIMM $330

AMD Ryzen 3 2200G Box × 1 $695
MSI A320M GRENADE × 1 $525
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 1 $330
Team L5 Lite 3D 480GB × 1 $389
Corsair VS450 × 1 $260
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $249
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $2,448
玩vega 內顯最好加多條行雙通道

wd green 有無nvme support?
a300個ultra m2剩係support nvme喎

2200G and 2400G Stock cooler Wraith Stealth height 54mm > headroom of Deskmini A300 46mm
要轉cooler Noctua NH-L9a-AM4 / IS-40X

ADATA Premier DDR-4 2666MHz 8GB (1x8GB) SODIMM $330

你係真心撐佢定做9佢?

G.SKILL Ripjaws Series 8GB 260-Pin DDR4 SO-DIMM DDR4 2666 (PC4 21300) Laptop Memory Model F4-2666C19S-8GRS
HKD$321.99 無寫free shipping, 但係cart睇無收運費

G.SKILL Ripjaws Series 16GB (2 x 8G) 260-Pin DDR4 SO-DIMM DDR4 2666 (PC4 21300) Laptop Memory Model F4-2666C19D-16GRS
HKD$643.99+free shipping

G.SKILL Ripjaws Series 16GB (2 x 8G) 260-Pin DDR4 SO-DIMM DDR4 3000 (PC4 24000) Laptop Memory Model F4-3000C16D-16GRS
HKD$803.99+free shipping

我要等政苦既4千先砌部2400g做game server
仲開始搵part，都唔知幾時先有得拎4k，我sms都未收到

事實上面只係我用左1分鐘鳩搵用黎回個唔知係唔係假膠既post

nb ram黎

仲未開始*

nb ram無錯啊

咁你跟上面功夫條list好過啦
人地比到480gb ssd
唯一屌都係ram 2666mhz 同埋唔係4x2，你條ram係nb ram黎。。。機都開唔到

我個人跟開大牌子
你buget細到咁我就唔理牌子問題

deskmini唔用SODIMM用咩

deskmini 用 notebook ram

無戴眼鏡睇左做ab320

好啦，認真講
我睇漏左

想知deskmini a300 310 果D火牛點攪
係連箱包埋的嗎?

唔好笑我啦 睇漏啊

我剩係識普通機梗係水返佢砌普通打機

一樣包埋

香港好19，wifi要加錢，見其他國家包埋wifi卡

ASRock DESKMINI 310 intel H310,2x DDR-4 SODIMM,2x2.5" HDD/SSD,M.2,HDMI,WiFi ,intel GbE Lan HK$ 1520 選取
ASRock DESKMINI A300 AMD A300,2x DDR-4 SODIMM,2x2.5" HDD/SSD,M.2,HDMI,GbE Lan HK$ 1290
310 就有wifi
300 就無

係啊，香港就係咁，要加hkd$99先有wifi
台灣係wifi or 散熱 2選1
但係其實可以用返ryzen自帶果個散熱
根本唔洗用佢送果個，一定係選擇wifi卡

其實Asrock deskmini A300 有分 DeskMini A300 準系統 同 DeskMini A300W 準系統
- 1 x Intel® AC-3168 Wi-Fi 模組
香港代理無入A300W

假期完後 我再執執

執完我起呢度再回覆

2200g 2400g自帶散熱裝到？
我淨係知200ge果隻先裝到

可以，不過要拆裝飾用外圈

屌你老母成日衝出黎柒